［突發］添馬公園草地拉起咗膠帶

想唔比人去野餐？

剪咗佢咪囉

一剪就無啦

不過唔建議大家咁做，政府拉起膠帶實有佢既意思，就咁剪隨時犯法添！

行過個袋唔小心勾一勾都斷啦

係
因為嗰度日日24小時幾千人野餐
差人日日要戒備又吹你唔脹

好大個官威呀包大人
你咁圍膠帶我實入唔到去啦 iq高到

咁咪跨過去咪算

唔敢用鐵馬

一陣放隊速龍入去

膠帶只係第一步, 今晚分分鐘直接封場

有撚柒用咩

用鐵馬同比裝我地無分別啦

小事

問題係政府有咩權長期唔俾人用公園野餐？
冇理條帶照用，有幾大罪？

基本上無，因為公眾地方

可以犯咩法
真心想知

班仆街有心今晚防同拉人既話 charge你非法集會都做得出

政府係咪戇鳩？
以為拉條野就冇人入去？

驚犬要趕你就趕你 無需理由

帶界刀係身
持有攻擊性武器

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

香港人加油 醒啦
不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

唔小心被風吹走左
見唔到喎

咁撚驚 平時又唔見佢封

發夢唔小心kick斷左條野

封咗添馬公園，就去禮賓府野餐

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

講真 其實有星期日賓妹坐係果到既數量都夠做佢

唔會有情侶鬧交推撞

個個都一條友野餐，唔算集會

呢條唔係差佬個條

我去一人野餐又犯法?

一扯就斷啦

照扑你囉 咩呀 唔好諗住同d狗講道理 捉子蝨

摩擦力

你拉膠帶咪仲激9去野餐既人

榴槤乜乜乜

上兩個禮拜做野去過，佢好似係拉帶養草

轉咗死性？
劃埋區俾大家入去

唔好玩啦清，就咁用手都扯斷啦，再唔係用屋企鎖匙又得

咁你返屋企食屎啦

既然封咗就唔好走入去啦

鐵馬封添馬公園 會繼 重門深鎖公民廣場 成另一笑話

一條膠帶可以擋到D乜

我一個人放假去野餐都晤比？

咩呀?條帶乜唔係劃分野餐區同行人路, 等D 人唔好亂坐咩?

膠紙都得咁condom都得啦

跨過去有幾難

有冇人推上小紅書 仙氣相必備

佢唔俾人入公園野餐，海富老麥實好多人買嘢食

當睇唔到咪算照過

人多就俾人拆啦
不過香港人死到臨頭仲咁守規矩

曲線冇人明

佢地四月中已經封左大半個草地話要保養啲草直到六月中
岩岩就係開始推逃犯條例同埋預備要遊行果個timeline

侏儸紀公園?

呢個可以
唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

養好d草比我地野餐

佢果到講明係24小時開放的公共設施
無合理的理由係唔可以封場的
只可以用膠帶以示入面危險，勸喻你唔好進入

香港市民暴龍

咁驚，不如以後開會用conference call算啦

隨時可以坐14日喎

各出奇招發起活動 近萬人參加政總「一人野餐」

其實去草地有咩用

鐵馬其實唔方便用黎野餐

一條膠帶點阻一百萬人?

睇嚟真係好驚
理閪得佢咩！

唔識跨欄嘅我求奇一跳都跳得過依條嘢啦

public area 又冇sign 邊個知係政府貼

擺到明係畫位比警察知道要做嘢趕人嘅地方
你估真係拎嚟阻你入去咩

呢啲野任作講架姐
要封場咩理由都封得

點解要封？

而家帶樽水都犯法啦

唔關事 本身養緊草上個月以經圍咗

請問草地full 左既話仲有邊個位置可以野餐

嘩如果俾個陌生人唔小心推一推趺左入去又起唔番身點算
咁危險既情況以香港人咁撚八掛肯定會埋去幫手啦
咁既情況之下會唔會俾人報警拉人架

咁快留咗位俾國內同胞....

我估係唔想牽涉到其他人（遊客，普通人）
想全力捉你班示威者

合理理由，舊警署禁大幅banner都吹得跌，區區一條膠帶唔見左好合理姐😂😂😂😂

同國內同胞宣傳下 呢個野餐露營好地方
反正咁想攬炒

我又真係想睇下邊個差局或者監獄可以容納到14日咁多野餐人士

實係打哂個計劃出黎有用啦
唔聚集夠人就出去咪俾人打散

差館

告你 踐踏草地？

2000iq

根據《香港特別行政區基本法》第27條及《人權法》所規定，集會自由受香港法例所保障。不過，與此同時，根據香港的《公安條例》，當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方控以非法集結罪。如果在私人地方集會，人數為500人。此條例並不適用於在教育條例批准下的學校中舉行的或集會目的純粹是社交、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的集結、會議或研討會；殯殮及任何公共機構而舉行的聚會。
本條例最初控制任何未經批准，人數達30人以上的公眾集會。彭定康時期曾因為這條條例違反《人權法》的結社自由而廢除。不過香港主權移交之後，特區政府透過臨時立法會在香港的第一次會議把本法例重新恢復。之後再經修訂，把人數下限改為50人，並需在一星期前向警方申請《不反對通知書》，才可以舉行集會。

Btw, 今晚見 !
一見有人比人捉就大叫: 你狗黎ja

想出師有名jer
拉人
破壞公物
擾亂秩序
擾亂公共場所治安

拉咗膠帶你整爛佢
佢可以名正言順拉你咁jer

依家政府同市民正面死過

介紹啲工人姐姐一齊去

會唔會到時話做草地保養唔俾入

好霸道！

康文署：年輕人自以為是，自我中心，以為公園咩都做得，無視管理者感受唔遵守規則，欠缺同理心。而家封哂睇你點入去？再嘈叫埋有關政府部門將週邊列入核心保安區都得！我哋就係鐘意咩都管，唔鐘意咪唔好去。正如而家出面d年青人去私營自修室chill又打卡一樣道理。

根據《遊樂場地規例》，任何人進入已關閉的遊樂場地即屬犯罪，一經循簡易程序定罪，可處第1級罰款（$2000）及監禁14天。

實唔撚比人入
夾唔夾硬衝就另一回事

玩到康文署

有超夢夢捉好似係

認真個日四分一人出去picnic香港有禁多地方比人坐14日？！

佔機場啦屌！

反正係班同胞佔咗先，唔太關我地事

除非有署長張貼的明確告示，否則每個被圍起的遊樂場需向公眾開放。

行山野餐
使唔使買d野先？

［山系行山撚］搵到個地方買行山野好多選擇

佔機場有冇得諗？仲快搞壞個經濟

咁屯門公園個班閪閪舞團幾時拉

應該好快有
你知香港政府幾咁仆街

咁仲入唔入得去野餐

今晚個批其實實會有人剪 你方香港人會比條膠帶影響咩

圍乜鳩 日日LUNCH都大把人坐架啦

留名睇攬炒

得千幾個警察
大家識做啦

12/6 《香港野餐嘉年华》，金钟天马公园指定野餐区(胶带范围) ，欢迎您~~

你覺得你可以同今時今日既香港政府講道理？

公眾地方都可以封撚咗
諗唔到過咗二三讀香港會變成點撚樣
同中國一撚樣

宵禁丫笨

今朝返工經過已經見到警察有部署

膠帶 真係笑撚左 起碼都可個鐵欄喇不過佢又唔敢用鐵欄 驚比人用黎整鐵三角

其實聽日放晒D工人姐姐假都係一個選擇。香港咁多工人姐姐

門常閂

On9

同迫人搞事有咩分別,如果真係封,想和理非野餐都唔得啦

膠帶咩意思？我唔明喎
係咪圍住話你知要坐就坐入黎咋

破壞公物 刑事毀壞

可以判你坐十年都得

呢個政府不如將成個政府總部都封Q左佢 做門常關

可以點應對？ 話我係自己一個人？

已經係

如果全港多處有人野餐，狗隻夠晤夠人

我晤撚識隔離果條友，集乜撚嘢會？

你白癡咩
出口術你又信

人地逐個擊破你仲易輸

狗仔無人數優勢係絕對晤敢行動ga

source

大事大非， 仲會有人理康民署條例？

踐踏草地

康民署敢出聲咩

康文啲 AA, 即係管場個班, 好多都係隻眼開隻眼閉, 你人多去野餐佢哋更加唔理

平時好鐘意一個人去海邊思考人生

康文草地其實大部份可以踐踏
部門大方向

岩 當日幾萬人慢慢行去d 冇開路既地方 d 差佬淆到不停向後

不過真心問 去公園做乜
果陣雨革坐公園果班人一啲壓力都比唔到政府
由頭到尾, 成個運動自己側邊坐到完場自己走

去公園係轉移視線

基本上>5千人backup，班🐢都淆底

沉默就被人當契弟

其實大家唔一定要去野餐㗎嘛
行多兩步路就係中環

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

屌你我去野餐都唔得？

照去野餐

問左康文署朋友真係要署長公佈先可以封如果唔係可以照野餐，添馬公園係under lcsd，所以受尼條法例。

真係

樓主應該係曲，點解咁多負評

好似已經有咗一排？
上兩個禮拜好似已經見到

屌你老母

痴線曲到咁都咁多負皮

其實反送中有咩用

利申：曲

剪

我意思係草地聚集同佔中一樣，政府唔怕你留守

呢兩日又風又雨咁，吹走左邊個知？

咁姐係我去唱聖詩
宗教理由就得？

唔該借少少位：
今晚（11號）立會既人注意

9號個晚就係唔夠人 又好易比人影響 到時可能有黑警扮示威者 分化其他人 小心小心

圍咗營區咋

6月12號 歡迎咁多位黎食燒肉

push

發夢夢到我中學讀phy

呀sir成日睇星
佢帶過支 睇星laser 番學校比我地睇
佢警告過我地 千奇唔好用黎亂照人 射眼
話會瞎

請廣傳！！ 謝謝！

放上支那小紅書
到時大把人去野餐

周圍都係玻璃牆玻璃門，想死咩

今朝去睇過，得最前端一塊草地有圍膠帶
後面無圍，保安話保養草地，其他位置可以用

反而立法會外，就圍撚哂鐵馬

公共空間

串撚到

link:
要唔要舉報自己決定

14天咋？
以為14年添

個page算晤算不誠實使用電腦

仇恨言論/暴力

人係會移動，同埋唔係個個都上山
唔上山就留喺度野餐做支援

自己電腦入唔到不誠實

個page 黃絲架 曲線緊呀

發夢草地預留撐條例人仕野餐用

我上星期六去，開放喎

唔好玩呢啲 照到同team人就仆街

最新消息！from 一人野餐fb活動

問左。突發性「定期」養草

小朋友都拉得斷啦on9

見到金鐘好多人放狗，幾隻幾隻一群週街行，由其政總附近

咁又唔得 咁又唔得 港共政府開始露出馬腳
想滅聲？ 殺哂啲人 咯 屌你老母

d 狗咁早出沒

official架咩

now 有記者去左影 真係圍左膠帶

圍左都可以照入啊，唔犯法

大家咁唔好咁激動先
送張J圖放鬆下

火又話爆到同team

照下野又有晒方向性都話照到同team

係6.9 去到見到
Routine 草地保養

剪佢老母

亂拋垃圾掛

散播謠言

所以犯法野唔好做，和平理性非暴力

政府真on居
其封草地同封維園硬地場同一道理

港幣換美元

我有個膠idea 求有腦嘅幫手分析
去天台野餐 然後話如果唔徹回就跳。。。落水 咁樣有無用？
雖然最後都唔會跳 但係如果淋病見到市民企圖跳水都照樣拒絕回應市民嘅話好大可能上國際新聞
唔知咁樣有無效？

呢政府真係痴撚線，去公園坐下都唔撚比，今搞法不如實行宵禁啦屌你老味林奠

開放時間及關閉時間
除署長不時在遊樂場地的每個入口處顯眼地張貼的告示所訂 明及通知的日期及時間外，每個被圍起的遊樂場地均須向公 眾開放
但本條不得當作規定遊樂場地的任何部分在署長依據任何有 關法定條文而將該遊樂場地或其任何部分在某些日期及時間 關閉不許公眾進入時，仍須向公眾開放。

侏羅紀公園

係咪等我地去剪綵

佢真係理得你跳樓定跳水

呢D 招扭阿媽買玩具都唔work 啦

真心想知點解唔用水馬圍

Wow! Defense +100!

差狗?

想捉林鄭係草地到放

係呀

想問下可唔可以買啲大型啲既水去？洗傷口好飲又好 警察問帶咁大既水做咩點答？

人地話係草地保養
平時又唔見佢保養

報警話有人痴膠帶封鎮公眾地方
非法佔領公眾地方

剪左佢咪得

Av01 都擺工

啱先去行完一轉，封既範圍只有2個籃球場左右，其他位都重係open to public, still can picnic

香港人遊行最叻叫"開路"
否則企晒喺度

早幾日已經有

政總附近已經好多藍帽巡緊

平時真係有
每次會封唔同嘅草地

又唔係藍白封條

今明兩日都會大雨
希望大家唔好因為咁打沉左唔出嚟別

咁多人 剪條帶有幾難呀

有人問左，只有一號草地封左 ,其他都開放

驚撚到咁？

只許賓賓野餐?

推

之後應該會瘋狂灑水

點解6月9日無拉帶？

啱啱去完 一如報導講每行十幾廿步就見到兩三個巡邏
有一批十幾個行出行入 有個黑衫便衣女仔行埋去同佢地講野 然後成班又行返入添馬公園
立法會門外同海富條橋都有幾組睇住

今晚要到添馬玩cityhunt

係咪再做咩都犯法呀???

真政府專頁？
on9?

最新一手：

草地無全封的 ！有部分係封左

不過好多龜就真 ！

巴打咁早

公園一帶列作「禁區」

可能鳩假期個post 叫人去踩草

有閪用 警犬夠薑咪喺添馬公園擺陣 佔多次鐘都仲得 又上國際頭條

唔想其他人睇左上網消息而唔清楚

操你媽咱們內地同胞看到小紅書上說添馬公園是紮營好地方所以才特地來的，怎麼這群死港燦封了啊，你要咱們的行李放哪兒啊！

屌 呢d咪做實事囉
一個傳一個 一陣傳撚到個個唔出
上網tg勁多鬼而家

問題係你入咗去咪有得做你囉

早到野餐人士得閒update下d龜既部署
情報收集好緊要
有情報大家野餐都開心d

照答佢買嚟飲，天氣咁熱飲多啲水都犯法咩

係，超多，以為有狗展

隔離地盤吹左過去炸話
見到垃圾要幫手清理啦
公民責任黎
愛護公園 人人有責

聽日一定多人捉精靈

好多一組三個巡緊 有一大班十幾個行左去解放軍果邊又行返上去添馬
海富天橋橋口都有兩個睇實
海富中心四邊睇過都唔見到有

Time: ~13:20

麻煩你地比唔知道既朋友
因為好多人都未知，因為佢地消息未必收得咁快
有圖我諗大家唔會話怕假 ！
呢家全部GP都有鬼 要小心呀

負責管理添馬公園的康文署回覆《蘋果》查詢時稱，公園及附近的海濱長廊都為該署管轄範圍，場地內每年都會進行草坪維修保養工作，各幅草地會輪流維修。康文署強調，添馬公園內部份草坪的保養工作，是由4月23日起開始，場地內已貼出告示，知會公眾有關資訊。

仲要幾隻幾隻咁
草地封條有secu拉高到差唔多腰咁高

係個討論區到話曬比人知下一步要做咩
咁既智商不如算啦
中秋節個班人都識用月餅呀
你地大搖大擺咁話人知

我覺得隔離post airdrop大法個個唔錯

有鐵馬喎

咁細條嘢，大風啲點算好喎

點解九號果陣唔見佢保養既

咁其實除咗草地外，我又唔介意同朋友係其他平地野餐嘅反正都係想搵個地方坐下吹水啫

係lor 我都踩左十分鐘先撤退